\chapter*{Эпилог}

Потом были: отрочество, омраченное войной, юность, полная надежд и стремлений, зрелая
жизнь~--- замечательная, насыщенная событиями и впечатлениями, старость\ldots{} Частично о
моей жизни написано в нашем родоводе моими внуками, а также в сборнике моих стихов.

А вот что-то из далекого детства~--- помнится\ldots

\hfill{}\hfill{}\hfill{}\hfill{}Помнится\ldots\hfill{}

\hfill{}Помнится\ldots
